睇返黃子華14年講催淚彈, 大家點睇?

17:00開始

而家咪專家，都射左15000幾飛

好想佢宜家講2019年

當然

5年後都係用果D遮同保鮮紙 popo d武器就勁左好多

禮拜五講座，手足們唔該幫推置頂

【行動post】【吳敏兒和你組工會】1月17日（五）

新年3大任務：119大遊行，年廿八和手足團年，各區和你宵，幫手share 比親戚朋友一齊過黃色新年啦

金盆啷口

唔會再講了